（大阪酒店）（夜機）難波定梅田

是咁的
黎緊月尾就去大阪 坐夜機 10點45到關西機場
想請教咁多位巴絲打
酒店住邊區會方便就到落機時間？
搵過好多資料 一係難波 一係梅田
定有其他地方係更方便？

兩個都有通宵巴士到

如果2個地方都有通宵巴去到
邊個地方會方便 食同交通？
事關第一次去大阪 都係去果出名景點行同玩

個人感覺上難波好似好啲
好幾間食店開到朝早

仲有三間激安開廿四小時

難波